當侵輸了總統選舉，要有跌40% 準備

民主黨加稅，交稅交到大企業仆街

當幾百萬個你呢啲傻閪都咁同樣估時
結果會點 估都估到

你咪all in fanng

呢排個市升既都係中小型股
咁你明啦

已經放晒

其實選唔選倒老美呢獲插落嚟都肯定係大大獲

其實係咪得美國先會年年嘈加稅減稅

加完仲係低過減之前

咁我支持侵侵輸

啱 同國安法一樣

侵繼續搞中美脫勾就真係跌40％

無理由10月大選前後無大跌
貪勝不知輸

其實你有冇睇過2戰後點重建？日本韓國點樣掘起

你比錢班LGBT, 黑人, 窮人，D錢有幾多流返去實體經濟？定係拎晒去賭/吸毒？

官商勾結係唔好，但要實體經濟快速復原，呢個係不二之選

脫勾 跌係必然 有冇40%咪睇下囉
不過脫左勾搵到取代中國既勞動力 就升到癲架啦
脫勾帶來長遠既利益

民主黨上場槍械加強管制，啲坐house 嘅有錢白人家庭，睇下有幾多個窮鬼/黑鬼去入屋打劫囉！啲左膠真係痴晒線

二戰後貧富懸殊冇咁勁
亦都冇自動化, 要production, 就要增加員工, 帶動就業, 之後帶動消費

依家再比錢大財團, 係佢有1000億, 政苦再比300億佢
但佢會袋晒300億落袋, 唔會增加員工, 因為自動化左

情況唔同喎師兄

岩岩呢個禮拜已經priced in 晒拜登當選

Wall street 最新睇法係兩個當選都係利好

傻淡仲係未接受到price in 曬既事實

搞好個肺炎先講
日日幾萬

口吻咁似面神

唔好講福利先，每年財赤都已經搞唔掂

你知唔知us 富人稅最重就係Eisenhower時代
知唔知二戰後大英重建既幾十年兩黨都支持戰後共識就係行社會福利主義
二戰後重建就係靠社會福利加稅加美帝援助
美國gi bill本身就係一件好福利主義既事
然後馬歇爾計劃援助kickstart歐洲經濟
然後用社會補貼防止因為戰爭一窮二白既人食屎
之後再加稅令成件事可持續
官商勾結你老母咩
隔離大大個蘇聯喺度
你虧待窮人無福利增加貧富懸殊咪好似蔣介石咁囉
想加速主義幫助共產黨takeover?

如果你真係要將中資既資金係美股到抽走 我諗唔止跌40% 應該全世界鬥快走 搵到取代最多咪返去依家既水平 點解會升到癲?同埋如果咁易取代既話中國一早就無地位啦 當真係得 又要用幾多年時間?

拜登：企業利得稅剩係加7%仲要九成過唔到參議院

連登仔：嘩屌世界末日啦冚家剷股價腰斬啦

由現時21%+ 7% 至28%

加幅3成喎！

連登仔：whatapp $8一年都屌到成垃圾！企業下年交多3成稅無事！

稅就交多3成，淨利減8.8%喳，識唔識計數

一年嚟計抽多8.8% 好多啦吓話

侵侵輸咗仲得閒理佢本土加唔加稅！？我哋香港即刻仆街喇！！

肺炎蝕錢都升啦, +稅驚閪咩

Noted.

我講緊美國嘅企業要交多三成稅。加速再次企業外流，減少職位。福利多咗，失業好過搵工

所以樓主係唔係拜登當選就all in sqqq

我得閒理佢本土。

賭仔思想

食傻左？

侵侵一輸恆指穿3萬

咁買定put，肯定發過李嘉誠

大家都預咗拜登會贏 點會大跌

咁你記得大力put啦

未選前跡象會輸，就清倉保平安，或轉啲去支慨股

唔係只有call 定 put !可以飛牌唔玩住吖嘛

又話跌又唔short

已經清倉，做好準備沽空，順便孖埋佢
教我可以點輸

大企業自然有辦法。Donald Trump 十五年都係交750 usd 稅

賭場日日開，一定鋪鋪買？

香港都係

邊間賭場必賺40%

侵未減税之前企業税係33%喎

如果下年某企業發表財務報告收入對比上前度盈利少8%。開支多30%，你會點？

美國係有Tax Shelter 呢樣野
而且今年大部份企業都盈利倒退 市場已經消化左呢個消息

一早準備定錢撈底喇

加強槍械管制講左幾十年，過到國會參眾兩院咩？有沒有違反憲法第二修正案先？

消化咗消息

連登散戶sh 係兩星期，跌5%係股災，跌10%係滅世，你同連登仔講市場消化咗消息！

買緊一隻股預一個月升3成㗎，唔升慢升 係廢老股。跌5%已經想跌樓，傻散市場點消化企業盈利倒退

兒登仔迷侵迷到支持官商勾結

allin sqqq

民主黨可能攞到參議會大多數

其實市場都已經預左biden會贏應該price in左唔少啦

所以之前S&P 500 個啲ceo 個個賣股票囉
見到上面有啲仲要拉二戰個福利主義講 個時國債幾多家下幾多，個時財富分佈同家下係咪一樣，個時有冇全球化呀
講到利潤少一成好似冇野咁，等你玩到開始有airline 破產燒起左倒閉潮，你唔好屌拜登呀

就算中美經濟脫鈎都唔代表大量中資資金抽走，佢哋要抽走之前都要搵定第二個地方去泊，唔通將千辛萬苦走資嘅錢回流返去數碼人民幣咩？

市場未呀話！ 就算預期咗，到真係發生時又係先反應！

其實每次政黨交替都會跌市

之前係咁唱好Tesla ，一大班高J，又而又唱淡，連登燈力非同凡響，收風永遠遲半個月

其實全年計都坐底賺3成，賣咁啲留起7成現金睇定先買，有咩問題

首先，而家升緊最勁嗰啲科技股全部都係sell 盈利增長，如果本身盤生意增長低過8%，唔使加稅都跌到傻啦。

再者，而家股市係炒前景/增長，有冇人睇份financial statements 黎炒股都成問題，邊有人理tax expenses 呢條FSLI 呀

之前升200%未夠皮，而家升夠400%，賺夠啫

咁港股呢

還掂都假，不如買A股

咁仲唔入put

Airline破產關加企業稅事？

你知企業蝕錢唔駛交稅個可？

正股驚西

先跌後上，又係入貨機會

要有子彈

加稅小事啦，Trump帶動既癲狂式QE同瘋狂派錢完結先係問題，到時候跌返三月個位都似

美國限制唔比基金投資中資股 我唔知最後會演變成定 例如唔比中資持股多過1%之類 真係唔爆?

啲太陽能股都爆升左
大市日日高收
大選uncertainty低左 利好 升

連登仔燈力十足
拜登你選唔到唔死都無用啦

all in 拜登概念股

加稅咪搬錢走離開美國
美國人要承擔投民主黨既惡報
準備下一代講普通話啦！
支那間諜繼續利用大使館去做滲透和偷野

點會,贏左先跌
根本全世界而家得番連登仔仲支持緊侵侵

甚麼都不怕 只怕麵麵買升

難道trump贏左一定升？

班美企仲走去反侵
係咪on9
支那又唔受佢地玩
民主黨又會加佢地稅

你啲書邊度返嚟

我估條友9up多

本身可能真係會跌
但連登定律，可能無事又唔奇

用真金白銀嚟買連燈定律？

買咗熊？

當年諗住侵當選咪會大跌，點知跌左少少又升到傻

連登大定大户大呀

即係美國股市準備暴升

多謝提點

咩歌？

佢錯唔晒既
只不過唔係大財團係社會到囉
而家其實美國要加稅好正常
金融危機後美國cut左對大學學費資助
美國大學生畢業平均孭40－80萬學債
再加埋日常開支
搞到你無父幹好多嘢唔夠膽做＋唔夠膽買
所以其實好多人有錢都冇膽消費
最癲係學債高得濟搞到而家好多人會選擇有可能做個人工低d嘅畫圖都唔入大學做設計師／建築師
呢兩樣加埋對美國長遠經濟社會係好大影響
所以其實愈早加稅愈早解決愈好

President Donald Trump 輸咗
香港玩完

香港啲福利關你事咩？

英國留落黎d福利全部關你事
港共政府果d就唔關囉

所以加稅同國民福利無關係

你唔加稅邊度變d錢去做國民福利
最簡單美國政府唔加稅邊度有錢去資助返大學學費
呢樣野已經唔係增加福利
純粹係恢復
如果要做到正常發展國家既公營醫療系統 富人遞進稅坐底要一倍